去過美聯個佛堂既舉手

2月頭去過
食過佢啲素福建麵
撚過佢隻貓
有祖先既相放係個到拜
唔信覺得唔夠detail可以再問

Mon po 狗聽日遊行見

我應該去邊間狗屋報失好

用口水整濕張身份證先好俾呀蛇登記呀

有咩方法可以留耐啲同多啲身體接觸

乜撚野黎呀

去禮賓府請願

間佛堂係1樓定13樓
識人去過1樓但係佢話係13樓先有事？

13樓
望街